是日正早餐

是靚日早餐只分享俾連登朋友

唔好提子我有咁正嘅早餐

what來-.-?

爆饀三文治

HI

Hi你老豆

辣鳩殺

食三文治夾狗屎

似你

夾你老母奶奶

啡色係咩醬
睇落好正

狗屎黎

好玩唔玩 玩屎

你老母生你呢舊屎

印度朋友最愛食屎

唔掂

做人唔可以睇外表

晨早流流食狗屎

我想嘔

淨係識屌返人，又唔講下係乜黎

發左毛

吞拿魚,有啲沙律醬

咪撚外協 好好食架hi你